毛漢比水炮車射中呢單野證明現行投訴狗賊制度完全唔work

高空同水平線影住無做任何動作都射中。

好勒，狗賊同正苦高層都擺唔平，佢真係去投訴，而家個幾兩個月，狗賊一個回應都唔撚比佢，完全證明現行投訴狗賊制度完全唔work，狗賊點洗白都無用

推

白警？食屎啦

好！

毛漢已成為警監會腐敗嘅代名詞

誠意？
食屎啦黑警

真係要比個獎當日果三隻狗，你唔射中毛漢佢都唔會咁嬲。

當然，毛漢真係跟做程序去投訴唔下真心服，明知唔work都去做，曲線證明成個制度爛到入心，佢真係好波

日後要清算個陣最多咪搵揸炮個3隻狗祭旗，高層完全唔洗負責

明眼犬一睇就知佢想搶車

PK鄧幫下屬護短罪加一等